點解m記扭扭薯條唔係日日都有？

但扭扭粉就朝朝都有得食

策略

而且日日有 佢要拎多個位搞 但係總人流未必會多
扣返成本咪無咁高

物以罕為貴

想食shark shark 薯條多啲

我想食薯餅咋

因為要儲足夠就過期著條？

扭扭粉其實係
扭扭薯條未炸前身

咪吹水喎
一個薯仔 一個麵粉做

好撚叻

認真 我成日拎啲扭扭粉返屋企炸做扭扭薯條
利申: m記員工

你都on9 薯仔同麵粉咪又係澱粉
炸完就變薯條架啦

扭扭薯條好正

諗落又有啲道理

真心

定其實扭扭薯條係麵條嚟？